大家琴晚哈佬喂屌咗幾條女

我先

一個

我屌咗你老母

係lkf 咀左個，屌左個

屌左個神奇女俠

臭雞

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

啲女免費咀架喎，咀多幾個啦下次

我屌咗個貓女